屌那星，利物浦隊U23仲勁過一隊！

一隊都贏唔到隊咩梳士巴利 U23竟然做到
依隊U23拎黎踢英超嘅話保守估計應該38戰全勝

善心打破回覆

完全唔知有呢場波

兩場都own goal
神祕力量屈到